[有圖有片]Brian Cha係本港最有權有勢黃Youtuber

連仔又怪錯人喇

呢段片拎黎賣廣告就Very good

quit香港囉

扮黃 拉

呃完人錢
再講句自己係黃就天下無敵

想問你講依度d野又有咩用？

連登仔

躝啦過街老鼠

其實點解d人話佢呃錢

所謂呃左人錢，但又見唔到人報警
何謂呃人錢

咁傳銷都唔係呃人錢
冇犯法

我唔理佢就算幾寸 總之佢就係黃 我就餐佢

撐

真．人血饅頭

其實唔洗理佢既 佢營銷賺錢手法的確好有一手 只要聰明既連燈仔唔會比佢呃咪得

你成日都會見到林鄭架啦btw

又無層壓式
佢sell嘅product 唔岩你都睇唔過眼

群魔亂舞 拜仁今舖頭癢

笑死 世間竟然有人怪一個sales屎太識sales

樓主會唔會認埋呢班人做手足 人地都反共反送中

講真 喺佢拍嗰段片之前真係識佢老鼠

我都覺得佢好煩
但佢無逼你上佢啲堂
係真係有人上佢先生存到

係咪得我睇撚到r晒頭

G持

無人迫你參與
比錢落廣告係佢又唔係你
YouTube 又唔係你
你想skip廣告咪比錢

唔好無道理去怪一個人
人地sell概念
岩嘅岩 唔岩嘅就唔岩
好似賣樓一樣

其實我唔介意高質有用既睇廣告
但果啲強國GAME, 音樂APP真係好趕客

FUN FACTS:
- 估計 Brian Cha 喺 YouTube 投放數百萬廣告，而家幾乎全港都識，老一輩即使讀唔出 Brian Cha 個名，但起碼講得出係「喺 YouTube 廣告成日見到，好煩嗰條友。」好奇嘅觀眾一邊鬧，一邊睇，不少人仲睇晒分幾鐘廣告（五秒後可跳過），噙得出片中片尾對白。

- 大品牌搵咩傳統廣告公司傳奇創意總監，搵埋天王巨星拍廣告，預算分分鐘逾千萬，盡用傳統媒介鋪天蓋地宣傳，但無迴響無人識，廣告開首第一句都無人聽過。

- YouTube 內容免費，創作者需靠 YouTube 微薄嘅廣告費補貼，但觀眾見廣告就唉唉聲，而 YouTube Premium 家庭計劃 HKD98/月，可五人共用，每人每月供少於 HKD 20，平過一日港島九龍來回交通費，仲有得享用 YouTube Music。

- Brian Cha個course其實對中年做實業但又未識ecommerce 同digital marketing嘅中小企老闆好有用，我地睇就會覺得三幅被，佢地睇就未必，對果班人來講，八皮野真係濕濕碎。所以Brian cha個product同pricing其實岩，只係廣告投放煩到太多唔關事非target audience嘅人。

係facebook見到有人分析得幾好 所以share

知唔知咩叫傳銷？弱智仔

周圍叫人唔好攬炒，可以有幾黃?

支持睇野要全面
唔好一尾怪人
尤其一出名就有其他Youtuber跳出黎抽水
Spin到個風向好似呃人
人地sell 概念
唔岩你 可能適合其他人呢

高手紹

政治光譜好大
唔係個個都係攬炒派

想屌佢屎眼

Exactly!就算方向一樣 ，唔係人人都玩攬炒
人地上有老下有嫩 無得迫

因為人地sell嘅野唔岩佢，就屈人地呃
但係又唔見人報警

想幣少出山，再係深水埗派錢

其實佢除左好撚煩之外冇乜野 大家講到佢唔落廣告youtube就唔會有廣告咁

林鄭屙屎嘅時候次次望下手機都會見到佢自己 佢自己都覺得好煩 次次到要係咁skip

佢係誇張D
但係人地明碼實價
其實呃左D咩
邊個俾人呃左

最有錢？問過bob叔未？

牙車點都好過弱智雞同弱智仔玩SM

bob 叔月入900萬？
全球有超過一萬個學生？
朋友有無喂bob 叔先？

Game app啲廣告真係好垃圾
睇完冇幾多個會記得

Brian明白嘅唔好住香港囉Quit 香港囉你成日都會見到林鄭㗎btw因為佢有好多紅媒喺度幫佢宣傳btw Brian我比一個建議你唔鍾意quit左香港佢得唔得o唔ok你知唔知有幾多中資靠佢地依啲人奶共佢地先可以生存到你知唔知道啊Brian得唔得兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左香港佢因為我可以guarantee一樣野你會不停見到我嘅唔好問啲咁幼稚嘅問題我唔知我啲宣傳煩唔煩佢自己都覺得煩因為佢成日自己沖涼嘅時候呢都睇到啲移民資訊我自己都要快啲走因為當你再住多5秒就會冚家鏟我啊嘛咁我嗱嗱臨快啲移民咗佢冇話你呀我搞移民都搞到手軟但係點樣你識唔識奶共啊點解會一個狗官人走出嚟因為多人識呀嘛係咪如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點奶共嘅人嚟唔識嘅可以學得唔得Brian唔鍾意香港嘅可以唔住移民離開呢到佢好唔好呢一個係Carrie Lam俾你嘅建議you don't like it quit it don't complaint唔好喺度nag喺到complaint唔好做個小朋友做嘅野得唔得唔鍾意quit係咪依家呢個屋企唔鍾意get out可唔可以明唔明白呢個就係我點樣睇個世界我就係點樣點樣行我呢個人生路無人可以教都我點行架Brian你知唔知道我唯一一個可以比到你嘅advice比你就係你唔鍾意唔好睇離開左個香港佢得唔得永遠唔好睇因為你會成日見到林鄭嘅btw我會或者我target左你架喇已經係係咪poor thing係咪好簡單一個邏輯啊就係咁樣架咋各位唔好講呢啲低層次嘅野得唔得如果唔係依家有咁多人睇住就唔係咁好喇所以話真係好啦ok

quit咗香港佢，我guarantee你一直都會係香港見到林鄭架by the way

做下Show傳宣做咩所謂,有一百個傻仔落搭都8百萬 斷估報得佢名嘅人都理政治啦

有聲

Uncle Brian

我信佢係黃，不過都唔會幫襯佢啲course

唔知真定假隔離post 定唔知之前啲post講
佢係facebook到仲早過龍門發聲

一個月900萬
Bob叔都要排後面

又鬥黃，你鬧佢煩咪煩

點解又要鬥黃

本身煩同黃就係兩件事，做乜係都要拉埋講

其實成個連登都無比過錢佢

但唔知點解全部都好似報過幾萬蚊course 咁盲反佢

大把老闆年紀大唔識

連登上開網 人地教網上sell野覺得太易

咪話佢呃

事實係你情我願

明買明賣
無人拎支槍逼鳩你買佢堂啵

我整係識佢鬧kelvin果段

呃人不嬲都唔洗用槍

同埋佢賺都係賺啲中產或者想中產既人，
一定唔係連登仔

唔明點解不斷盲反佢

「你G唔G同陳敏之誇浮樣」都好煩，咪又係5秒飛

Blocked thanks

哈

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

傻閪 話佢黃無話唔屌佢呃人錢喎

咪係 pin this

中共究竟有幾驚 Brian
勁多 PR 公司五毛熱狗鬥黃撚吹風攻擊 Brian

咁呃人錢同黃係兩回事嚟嘅
黃都一樣可以照屌佢呃錢

因為多人關注，說話有力

好撚好笑 黃唔黃關我撚事咩事都拎黃藍

因為要搞散有大量觀眾既黃kol (唔理佢係咪呃人）

你睇黃youtuber已經比人拉一派打一派，逐個慢慢收皮

真係得黃營先會內鬥

無證據就話人呃錢

呃都呃啲中產啦，關你咩事

得唔得呀kelvin, o唔ok?

人地sell概念。
適合嘅人群唔係人人都岩
唔好乜都話呃人

留返畀你做黃，黃色同路人嘅咪就係呢啲人囉

我就唔撚黃啦

推

殺人都可以

逢紅必反係兩登定律黎

食💩啦，外國2000都唔嗮既課程，佢賣8皮，老千都有人撐

支持，但都真係好煩

多謝戴教授以及所有泛民主派嘅努力

咩叫呃

市場價值就係一個人願買一個人願賣
你本身無興趣既話其實就算佢賣$1你都唔會買

其實係，煩還煩，唔係批鬥佢要佢死的理由

咁你不如話GOOGLE 都搵到呢D 概念, 唔洗錢
外國收人2000蚊, 呃人!

明買明賣 香港自由社會自由定價
你賣8萬都有人買
呢啲叫實力
你上個佢堂未？
未就唔好亂judge一個人

啱呀

煩
但係支持

煩都要卒死人
為乜？
廣告費係人地比
自由社會
有錢就可以落廣告
嫌煩 可以比錢skip廣告

我覺得陳敏之個廣告仲煩
演技浮誇到
減肥美容呢d 就真係呃人 因為只有佢比錢你既療程先至真係work

P牌仔就比人block 慘 浪費account了

其實佢點樣呃你錢，你極其量只係話佢個課程好貴，報咗未必啱你用。當然，佢賣廣告好多嘢聽落好誇張，乜嘢唔知幾多千尺辦公室，每個月收入有九位數字。

但佢實際上，又真係冇逼你買，又冇買假嘅產品俾你

Too Sales 功架
點會有人會怪一個sales 太識包裝

有一次睇到個APP 叫 DUET
唯一一個係我睇到會有興趣
之後我真係買左, 又唔係貴

Don’t complaint 唔好咁幼稚好唔好

理得佢黃定藍
咁撚柒煩已經唔想理佢

準備上神枱啦

是其是 非其非

第一個留言真係好重要

佢D廣告真係好煩
但唔知點解係有種吸引力
D人鳩UP既功力勁真係好屈

記住我講既野呀by the way

雖然係網上討論區姐
講鳩野都要有少少proof先有力架

咦 睇黎啊brain 開始請pr幫手洗底
樓主幾錢人工

唔洗好耐 就一班傻仔比人帶風向 推佢上神枱

咁講法傳銷 健身 保險 美容 倫敦金都唔洗比大家屌了
大家都係明買明賣 冇拎住槍指住你

你又收左幾多錢出黎鬥黃

話唔係呃人既
search 下外國既 Fake Guru 慣常用手法:
- 用物質 (名錶、名車、月收入) 標榜自己成功.
- 標榜自己經歷失敗, 然後因有新思維/新方法, 變成百萬/千萬富翁.
- 對行業無實際性經驗, 只有概括性理論.
- 不停暗示心態改變就能成功, 反向操作 "失敗是因為你心態有錯, 不是導師教錯".= 買COURSE

第二樣唔講
屌林鄭佢真係好落力
睇得出為香港人抱不平

係黃就可以呃人？
咁你唔去支持miss pun?

係咪講句我係黃就大晒 做咩都撐
咁點解要批鬥屎家軍 支持樓主幫佢地平反

呃人都有受害者
你搵個受害者出黎比我
幫手報埋警

係係係樓主 黃就乜都岩
明買明賣 傳銷狗都冇呃人

呢個時代做實業如果仲未識 e-commerce, digital marketing, 而要靠聽佢講, 睇嚟都唔荒叻
聽佢講嘢都無咩內涵，唔知嗰啲咩吸客系統有幾巴閉

支持樓主幫一眾黃既保險健身美容傳銷平反

By the way Brian , 你會成日見到林鄭 by the way

你比個證據我uncle brian冇呃人
我幫番你整大字報宣揚

幾好笑 你同公安有咩分別
要搵證據證明自己無罪
你搵到有罪案發生嘅 麻煩請報警

唔好成日拉埋啲顏色來講啦呢條友咁撚煩
係咁喺度sell course
關顏色咩事姐

佢講野係幾有魅力既

不過好煩

btw Brian, quit Hong Kong lor

人地黃架

無人可以教我我條路點樣行,yup

其實都幾正 覺得唔好批評就鬥黃
果然出名嘅黃人都係聖人

岩岩入黎pr公司做無耐?
之前有人出過po 樓主搵搵
順手check埋個條友係咪藍絲黎
竟然夠膽話手足

話佢冇錯冇呃人嗰啲冚家剷

咁講幣少都冇呃人啦 佢都冇攞住支槍逼人買料

因為所謂嘅政見相同就唔分是非黑白 你哋真係好撚嘔心

其實識唔識人血饅頭點解
賺錢就係人血饅頭？
就算佢呃錢
佢又無打住黃色旗號
佢又無話佢賺d錢會支持抗爭
你咪屌佢傳銷狗 水9人錢
同佢本身個人黃唔黃無關
更加唔關人血饅頭事
唔好亂咁用人血饅頭

利申 覺得佢好撚煩

連堂都未上過
就定一個人罪
仲噁心
唔講以為你比佢呃過錢

係同一期多人屌佢煩
竟然有樓主呢啲咁有正義感既人出黎幫手平反
仲要搵番咁耐之前既片出黎護航
得喇知你特登point out「黃」utuber出黎喇
想人一search brian cha就彈最有權有勢呢個po出黎?

你會唔會吹大左條友

你搵傳統廣告公司同佢呢種轟炸式宣傳比？

唔撚係多人識就叫好廣告㗎屌你老母你仲轟炸洗腦宣傳有邊個唔識？有錢嘅話我老母都做到啦

傳統廣告公司做嘅ATL係要做到branding，配合唔同嘅campaign，而且人哋真係做晒mkting research針對邊一種audience

你呢啲一睇就知係外行人 唔識就一尾睇views 咪戇鳩囉 搵你做宣傳 mkt 咪死鳩硬囉

賭馬係咪要跑得快過隻馬?

你自己睇吓之前連登po已經有苦主出嚟講過

不過你又會話得一兩個唔計

最好我就真係親身走去俾人呃埋

到時你又會話我係hater

聽到呢句好心酸

幣少走得太前

屌
可唔可以唔好再將黃同其他事情掛鉤？

黃唔係必死金牌，佢點都係一個煩到仆街嘅sales佬.
唔通我話佢黃就乜都得
話佢藍就 就做乜都要屌？

其實以上呢幾種銷售，好多時候都係用咗一種咁禁錮同強逼嘅銷售方法。同埋用欺騙感情的方法。至於呢件人生教練，有人試過放射打去問，反而有一種好串嘅態度，你買就買，唔買就收線。

啊brian好明顯都有誇張失實/misleading 啦

黃同好人到底有咩關係?

Exactly

講真 如果有人真心俾啲時間睇佢啲片 就知佢真係有啲料 只不過個格有啲寸 佢教人嗰啲presentation 係幾好

無層壓式 根本就無得比

手足

咁的確 比人屌唔係因為產品問題 係個seller問題
保險冇用咩？ 你有事claim到錢啵
但比人屌得多係因為 claim唔到錢
咁唔通係產品問題？ 係你同個agent問題
一係佢亂咁sell野 買錯野
一係你冇申報比佢發現到

健身都係 你比佢呃到跟pt練幾錢幾錢
冇用咩？ 唔係架 你肯跟佢操一樣大隻到

咁講到尾點解以上呢幾行咁黑人憎？
都係因為你信錯人 買錯野
但唔代表本身樣野有問題
本末倒置哂

我都信我個閪上司係黃，不過唔代表佢唔會閪鳩下屬

屌 條煩膠係見呢排多人屌鳩佢，驚一陣真係乞食咪衝出黎做下pr嘢，依家都半成功啦，明撚明個個都屌緊佢煩，依家連登仔又開始褒鳩佢黃，d打手又出撚曬黎，睇到我r曬頭

知唔知咩叫無罪推定

撐Brian

你要知道呃依個字係講緊欺詐，可能係賣假野，商品同說明不符，依d就係呃
但係你上面講緊果d其實係推銷手法黎，除非佢真係有講話上完佢堂之後，保證你月入900萬，依d先叫呃

包裝

其實佢同果啲叫人報野雞大學拎cert 果啲差唔多

事實係有比服務你 無逼你報

但廣告就吹到好誇張

唔洗畀錢都有人喺連登幫佢宣傳

你G唔G

拉你老母

拉

笑左

第一 屌你老味 條仆街擺明呃人 吹撚到仆街呃鳩你報course

咁撚樣都唔叫呃人叫咩？

第二 黃又點？ 大撚晒？ 黃就可以去呃人？ 黑白是良知呀...你呃鳩人就係錯啦屌你

Quit 左佢囉 karlby

好黃

人地有本事仲乜葡萄

黃絲智商唔會中佢陷阱

中得都係廢藍

用敵人嘅資源係技巧

就算係黃...都改變唔到傳銷佬係痴線嘅事實

大把中年黃既老細搵佢教online野
細既開playgroup
大既到係大馬開virtual bank既都搵佢做online marketing
你見佢個朵係香港兩個月spread得咁勁就知佢把口係有料
雖然係臭朵
但佢搵到100個客都搵夠連登仔成世人既錢

佢好早就出聲，但咁又點，佢係黑人憎

宜家佢逼我睇
我判佢有罪

兒登仔就係兒登仔老千都吹奏，明顯大數原理，搵到你呢班弱智上堂咪搵到錢囉。亮碧思都有人買啦，弱智真係無腦醫

啲人好似假設左黃就一定品德高尚
做乜都係要值得世人頌讚唔可以有違道德標準
要同所有負面形容詞無關只要有一樣唔符合就比人無限放大
每次pr分化都係咁講架啦然後就可以不斷評擊所有人
講到尾，黃咪黃囉，黃唔可以有人渣，唔可以有騙子，唔可以有倫敦金咩重要嘅係兩樣嘢有冇關連，冇就唔好拉埋一齊講

你都on撚鳩， 講下佢點呃法？

我都覺佢煩同誇張， 但宣傳同marketing既野，如果你咁計，所有賣廣告都係呃人啦

食屎啦，收咗幾多錢做打手我都想做下？

Agger,包裝都叫呃人
呃人就報警啦

這就是連仔

呃藍絲錢又有咩所謂
有幾多黃嘅會比佢呃到

你唔係咁都信呀

拋開一切
只講營銷技巧
營銷最basic三樣
流量，轉化，客單價

結論就係
唔俾心機Focus落轉化度實死無生
獲客成本一定好撚大
公關點救都好
外部目標顧客個班極大影響
內部sell緊個班就無乜影響，因為逆火效應/負面調節
所以食埋內部sell個班潛陣水再上岸玩過仲好
反正有睡眠者效應，long term黎睇的確ok

第一，流量
日本有個term叫「炎上」
即係制造好有沖突性既話題
而佢好有目的性咁制造左出黎
帶起左流量
但始終都控制唔撚到
目標顧客絕對受影響
不過長期睇如果控制得返就ok

第二，轉化
佢有一系列plan去哄人買佢個產品
一對一咁針對性銷售
捉住中小企老細最迷惘最核心想要既部分
順住人性、慢慢引誘人買
哩一點就基本top sale都識
冇咩特別

第三，客單價
8萬蚊？
其實最好都係針對個中小企老細既利潤百分比去收錢
生意有大有細價格歧視好正常

利申：普通市民

樓主買左堂未 自己老細唔係唔支持吓嘛?

支持兒登仔身體力行 課金撐佢 而家8萬8都唔洗 只係800幾 擺明貼錢

咁雷曼倫敦金係咪明買明賣

睇離無咩人buy你果套 鳩屌論
乜鳩都想砌 唔講以為我就係Brian

唔好搵其他野黎比喻想spin走個course 只係一種知識，一種概念。

你係會成日見到柒婆佢㗎啦by the way

秒

Brian 感謝連登幫佢宣傳

黃唔黃 同 傳唔傳銷， 呃唔呃人

煩唔煩都無咩關係

Youtube 應該多謝佢， 佢係我買youtube premium 嘅唯一原因

黃就大撚哂？

屌你老咩。笑撚到仆街

理得佢黃定藍
總之呃人錢就係仆街

雖然佢明搵笨柒 但不得不提好靚仔！

幾時有講過佢係好廣告
純粹理性分析
最後一個point
Brian Cha個course其實對中年做實業但又未識ecommerce 同digital marketing嘅中小企老闆好有用，我地睇就會覺得三幅被，佢地睇就未必，對果班人來講，八皮野真係濕濕碎。所以Brian cha個product同pricing其實岩，只係廣告投放煩到太多唔關事非target audience嘅人。

唔好斷章取義ok?

呃左邊個錢啊？交個受害者出黎
我即刻報警

殺人犯都可以黃
呢家人地又冇屌黃, 又出過黎遊行
仲想人點?

因為廣告太煩，所以連仔就判人地詐騙罪

你話佢拎黃黎昆同路人就話啫
佢又唔係target我地

同埋你唔洗咁激動起哂槓屌老母嘅
平心靜氣同你講
唔明點解你要暴跳如雷

連仔係咁，落廣告阻到佢睇YouTube
就要清理門戶
Judge一個人唔洗理由唔洗證據
反而要人比返證據你證明佢無罪

人地自己落廣告做生意
當talkshow 咁開班
明碼實價都叫呃人

我斷章取義？

你自己睇吓你頭嗰兩段講咩先啦

你搵傳統廣告公司同呢條友比較 都係想凸顯出傳統廣告公司個成效冇呢條友嘅宣傳成效咁好

咁我咪針對宣傳成效同你講囉

我覺得唔應該將兩者比較 你用brian cha嘅宣傳手法同傳統廣告公司比其實係侮辱緊傳統廣告嘅專業

亦係好多行外人嘅通病 覺得廣告去到尾都係睇views / likes 但feedback/impression呢？所謂嘅網絡營銷做到咩？

激動咗啲喺度講返聲sorry

時代唔同了 佢本人已經係一個brand
去講speech都已經夠佢生活

佢上年早期已表態
連登仔就係一味攞支槍死都要對住人
點都要屌柒人
死分化撚
出少句聲啦
你係到屌鳩人冇成本
其他人地睇完呢？
影衰連登
quit連登啦求吓你地班死濕鳩

想俾錢人賺下姐幫襯未呀 一日九億美金收入呀

Kelvin明白嘅唔好睇YouTube囉Quit YouTube囉你成日都會見到我㗎btw因為我有好多budget喺度賣廣告btw Kelvin我比一個建議你唔鍾意quit左YouTube佢得唔得o唔ok你知唔知有幾多YouTuber靠我地依啲人賣廣告啲YouTuber先可以生存到你知唔知道啊Kelvin得唔得兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左YouTube佢因為我可以guarantee一樣野你會不停見到我嘅唔好問啲咁幼稚嘅問題我唔知我啲廣告煩唔煩我自己都覺得煩因為我成日自己沖涼嘅時候呢都睇到我自己我自己都要skip自己因為當你睇夠5秒就會charge我啊嘛咁我嗱嗱臨快啲skip咗佢冇話你呀我都skip到手軟但係點樣你識唔識做生意啊點解會一個名牌人走出嚟因為多人識呀嘛係咪如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點做生意嘅人嚟唔識嘅可以學得唔得Kelvin唔鍾意YouTube嘅可以唔睇Delete咗個app佢好唔好呢一個係Uncle Brian俾你嘅建議you don't like it quit it don't complaint唔好喺度nag喺到complaint唔好做個小朋友做嘅野得唔得唔鍾意quit係咪依家呢個live唔鍾意get out可唔可以明唔明白呢個就係我點樣睇個世界我就係點樣點樣行我呢個人生路無人可以教都我點行架Kelvin你知唔知道我唯一一個可以比到你嘅advice比你就係你唔鍾意唔好睇delete左個youtube佢得唔得永遠唔好睇因為你會成日見到我嘅btw我會或者我target左你架喇已經係係咪poor thing係咪好簡單一個邏輯啊就係咁樣架咋各位唔好講呢啲低層次嘅野得唔得如果唔係依家有咁多人睇住就唔係咁好喇所以話真係好啦ok

瞓撚醒未

你自己睇吓佢ig真係like佢啲相嘅有幾多人先啦

佢成個mkt一睇就知係造勢

就係呃你呢啲人

再加上聽你講嘢真係連brand係乜嘢都唔知

好簡單 只要你細心留意下 呢條友其實係唔知sell緊啲咩

佢根本就唔一樣專業 佢夠膽講網絡營銷策略嘅專業term咩？佢唔敢，永遠就淨係踩界咁樣去講，因為佢知道佢一講就會露底，就會有一班做dmkt嘅人插撚死佢

走灰色地帶呃人錢 理鳩得你咩色 都係垃圾

其實佢點起家㗎? 發跡前係做啲咩

我會睇多過5秒 因為會charge 佢

可唔可以幫佢賣呢段廣告

串錯字 brian 唔係brain

唔係呃錢，課程明碼實價，你認為合理就可以買

用咗又點 睇死呢啲老千唔會拎錢幫手足啦
我有錢捐畀手足啦

唔係法律上周唔到就等於佢冇錯
搞清楚你啲logic 啦

我logic好簡單
有人因為上左堂而蒙受損失
就叫呃人
如果係上完堂嫌貴
呢啲叫唔抵

畀錢諗住聽有用嘅嘢 但原來係廢話
貨不對版 已經係佢問題

詐騙不嬲都難喺法律上追
唔等於一定要報警㗎

所以唔等於唔可以屌,同唱衰佢

大家唔好嘥時間喺呢個post 到駁 brian 啲打手
留得越耐呢個post 都會上到熱門㗎

「貨不對版」好大範圍
如果你expect 上完堂
Brian 會比條發達方法你 月賺十萬八萬係你期望太高
正路都估到佢只會提供方向唔會提供方法

黃廣告

我唔係打手 單純睇唔過眼網絡判官
無證據無原因去做一個人

拉埋佢落水

佢上年一早已經開post 話請想離職既狗 講緊7-8月
雖然可以係marketing手段一種
不過 佢真黃定假黃好難講

miss pun呃完錢
再講句自己係黃就欺凌弱智都有人撐

煩還煩
呃人還呃人

廣告角度黎講
可能佢今次咁做係製造到noice

但佢個產品/服務係點呢，都有待商榷
或者係走緊灰色地帶
d course又唔係呃人，但又好似呃人咁

Brian前Brian後
呢位員工都好尊重老細 想加許吓你

比發達方法 又唔提供方法
樓主盲撐撐撚到忽左?

叫得發達方法 月賺十萬八萬都叫期望高
你老細仲唔係呃人?

健身教練
3項世界紀錄保持者
現職 激 勵 講 師！
仲要比得起錢請樓主都撈得幾掂

公道講，依條友上年好早時間已經表態係黃
之後都keep住有講，所以你話佢扮黃既，我又唔係好信，佢煩唔煩我唔討論啦，我比錢買YouTube會員既

真黃。有出錢俾前線基金。
利申：識佢

屌 好撚正

其實BBA課程更加無用更加廢話

8皮野 都唔想比條友賺 再加上 今時今日舊式老闆 請個後生仔出來 咩e commerce Digital marketing 搞撚掂
使乜上佢堂

其實係咪得我一個覺得Brian Cha幾型
以中佬黎講

淨係睇樣唔睇其他野
個外型幾掂

問題係d舊式老細直情意識唔到ecommerce既重要性
又點會識請個後生仔幫佢搞digitalization
老細自己都要有基本概念
先會識請人搞

但佢都係好燃煩

係煩，但成功左。there is no such thing as bad publicity. 你知唔知而家有幾多所謂YouTuber，不斷學佢去諷刺佢，成功得到幾多hit rate...淨係香港咁嘅時勢，仲有10幾頁討論緊佢，佢就唔簡單

叫佢整個自動屌柒政府系統啦

煩過佢嘅廣告大把,不過係外國牌子大家唔會插,不嬲對本地/自己人最harsh

千幾正評
都唔知係打手定係連登仔真係咁撚on9

佢係黃
佢同時係影衰黃圈既人
完

邊個話黃一定係好人

唔討論呃唔呃人, 但佢段片已經講黑警只佔警察少部份同埋佢割蓆

轟炸式根本就係有錢就做到
SKII啲大brand都係咁玩
但反應通常都唔好

核彈都唔割真係口號黎串小小賣下廣告煩到連登仔叫人地走服左你地

唔反了

你知唔知咩叫核彈都唔割

邊個嚟，幾似Joseph Gordon-Levitt

Brian Cha課程大踢爆（已買其8萬課程，有圖) 完全唔值！

有人買喎

好波條傻鳩駁唔到

認真

睇我個pin
唔值歸唔值
同呃人係兩回事

佢地都分唔清兩個概念

痴撚線 咁臭寸嘅人都有人撐嘅 同你地老細講係得live到鬧人就唔好驚比人judge番 形象崩壞到要打政治立場牌都幾可悲